[An 狗 discord 問題] 點樣可以令一個 apps 保持稳定唔自動熄或 hand apps ??

用緊 discord, 但有時會用用吓自動 hand 咗, 即係我以為我重同人講緊野, 但原來全世界已經冇人聽到我講野, 已經用咗 display always apps, 同埋有係 設定 電池管理方面做咗唔最佳化設定,
亦都有熄咗 discord 個自動增益控制, 重有冇其他方法可以令佢更稳定 ??

佢有時可以幾日都唔斷, 但有時可以 10 零分鐘就斷, 有時幾個鐘都可以唔斷

俾負皮條友咩事, 又唔講低咩事

用iPhone

殘體字

拉

边个字殘体呀清

我以為喺波台

上小啲波台

支那人分唔到好正常

屌你地咩, 正正經經開個 post 問你地
唔答咪唔答囉, 邊撚隻字係殘體呀 你老母生你地個腦就殘啦

稳

穩 自返 係我唔岩
ok, 大家繼續討論

柒 blocked

柒就 block 咩 on9

Samsung mutitask 畫面長禁有得lock, 其他唔知

don't mind, don't mind
用an版既無問題唔會無端白事走入嚟,所以肯定呢班都係idog搞事

你倒不如再睇下部機好快就hang既時侯做緊乜先啦
(你話最長連開幾日都無事,咁唔會App本身問題)

多謝巴打俾意見

「穩」定
「邊」隻字

梁天琦夠係大陸人啦
與其屌樓主，不如教番佢正字係咩
睇佢啲post都似係黃絲

你竟然夠膽對住成班號稱"連登antifa"既idog講呢d?

你喺度講下佢地點樣寬己嚴人,甚至挖埋偏袒史,點都得,
但千祈唔好喺呢個PO外面咁做呀,唔係既話你被佢地
"以格廢言"死啄住就好難有運行

feel 到愛呀 巴打偉大過耶蘇